CCTVB現場記者 張家灝全家不得好死

屌你老母CCTVB現場記者 張家灝不得好死
講到現場好似貪玩咁，竟然話「無人講得出衝既理由」
張家灝，做記者做到你咁，不得好死